香港球證界有嘢講

致香港人：

香港球證一直希望以熱情以及專業能力，為各層面的足球比賽提供一個公平的競技環境，讓作賽球員可盡情發揮技術，為球迷提供精彩的球賽。

回到場外，球證們同樣相信社會要明確地 #拒絕黑哨、#拒絕白色恐怖，還香港一個公平、公正、公義的環境，使人民能夠在生活中得到保障、發揮所長。

香港足總註冊球證在此表明，廖國文言論不代表我，支持示威者五大訴求。

■ 五大訴求 ■

一：徹底撤回逃犯修訂條例
二：釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三：撤回612暴動定性
四：追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五：立即實行雙普選！

握 支持

push

同出名無分別

遮埋年份喇

遍地開花!!!

光復香港，時代革命